Airpod Pro 個降噪有等於冇

越 update 越垃圾

一出個陣係最fit 最靜
以家愈整愈差 屌

仲考慮緊買唔買添

換spinfit 好好多

多得啲柒頭成日投訴降噪太勁會頭暈頭痛

改弱唔係問題，但起碼有得比用家較Level先

新買返嚟應該係588果個version，都仲幾好，依家你當佢一個普通入耳式耳機吧啦

Apple用品最差既體驗

點換

用passive noise cancelling 解決active noise cancelling問題

唔撚係呀

啱啱出嗰陣仲想買

好彩冇買到

買咗beats power pro

垃圾到不行 呃錢冇功能

AirPod Pro喎，我真係唔知邊撚到Pro

我重以為係我隻耳有問題... 宜家開左但出面聲仍然乜都聽到....

最慘冇得較level
佢要我哋一齊冇得用

痴撚線

如果宜家用M,應該買MS塞住內耳道丫？定買ML塞住外耳道呢？
我講到1999你明唔明我想問乜

留名等睇
唔係喎，好靜呀

而家更新到最新ver
個anc開完都好似冇咁

測試過根本都無分別

多得果班買完話唔習慣耳壓嘅撚屌

好耐無理
少用
乜而家再改廢左？

會嘅咩？誇張咗啲，咪同潛落泳池差不多

可以試一試呢個,睇吓整完會唔會好啲

唔覺，佢個咪都係收返哂d雜音

搵唔到呢頁既？

會，好似搭飛機降落個種
利申：初初個陣有

仆街
一路以為自己聽慣左

設定 > 輔助使用 > 音訊/視覺 > 耳筒調節

IOS 14 ???

初初直頭係跳左落泳池底聽水面上既人講野咁

之前好多人投訴抗躁太勁，搞到頭好痛，所以越改越弱

An撚先鍾意set呢樣set嗰樣

好似可以reset Airpods Pro ？

好奇點解sony bose嗰班無投訴過呢個問題
係咪真係sony bose 降噪得舒服過airpod pro
利申：兩個都無用過

降噪技術好似都係sony bose做龍頭

由頭痛用到冇事
由得風聲用到有報站聲

下 我早兩個月先買pro
我覺得好撚勁喎

用家問題

可能入耳式降噪係大問題啲，我有另一對入耳降噪都係聽得耐左會feel 到有耳壓

屌 怪唔知啦

你唔好set大細聲

咪係 頂唔順咪買啦屌

我整佢通透mode 做咩姐，我要降躁丫屌，反智apple

你唔好set光暗

持平！
我地ios用家煮埋嚟就食
既來之則安之
屎都擺入口

最緊要CHOK叔又勝

唔明點解哩層咁多負評
啲人係咪唔知beats都係apple出

以前就係
依家喺街見啲必屎全部都係毒撚戴

我都係 可能冇比較冇傷害

用家路過

Cls

好撚後悔買咗，對嘢勁重，戴得耐耳仔好痛

我又係第一版就買 當時一戴上去收窄抗噪果下勁到
交通燈聲隔離都聽唔到 淨係馬路有教經過夠大聲先aware 到
而家開唔開都差唔多
多得啲人投訴囉

因為你係ifanboy
冇試過其他牌子

所以買左第二隻anc earphone

level 都冇得較on99

抗噪降低已經嬲 但係講電話雜音問題真係仲撚嬲

耳痛撚

真係越更新越差
買返個Sony冇咁嬲

係 之前都好似冇呢個問題
近排用airpod pro講電話好多時候比人話我嗰邊多雜音

傻仔先買 個樣仲要柒 未見過人係街戴

價錢

而家有時開左，但以為無開再長按。。點知已經開撚左

屌岩岩買左

我都係
但發覺powerbeats pro隔音好差
所以淨係做運動先戴

巴打唔出街？？
好多人用喎

即係用緊有noise cancelling既舊版本就應該死都唔好更新？

滿意度愈用愈差
一出即買 個震係真係好用

之後唔知ios13點幾個update更新完直頭連唔到AirPod pro 放棄左一排

降噪開頭唔覺差左好多
係連唔到線無用一排 之後用返
直頭以為自己聽力上升

步qc35ii後塵 又係愈update個anc愈差

屌 我仲以為係我用耐左佢個降噪先廢左
原來係Update左
不過一開始真係用到幾暈下

應該唔關事beats俾人印象係mk

無得唔更新，自動更新

宜家根本係無撚用，連公司d人講電話嘅聲都係完全隔唔到

史上最呃錢蘋果產品

千祈咪買,而家個anc 同普通模式我唔識分咁劑.垃圾

其實買耳機求高質一定唔會買apple

有無邊款耳機可以代替到
又或者可以降返嗰版本去舊版
佢而家可以iphone ipad mac 咁無縫轉又真係好好用...

Beats應該係少數有Apple光環加持下都依然改變唔到形象嘅牌子

最仆街係h1晶片替代唔到
其他無h1嘅藍牙耳機會係咁斷線，被干擾
咪同我講好少
干擾呢d野一次都唔應該有
出現一次已經係垃圾

關撚事，有線耳機同降噪藍牙耳機兩樣野黎

換其他耳塞會唔會好啲？

比你講到我想買對QuietComfort Earbuds

Up

有冇方法投訴？

我諗係因為一出果時AirPods pro 係極好
但依家用左接近一年差左
一年前點諗都係AirPods pro > 必屎
但佢揀左beats 仲懶醒

而且2個野都打唔同市場
beats pro 係玩sporty
AirPods pro 係日常

飛機降落會暈架咩？虧到咁？
從來降落都無不適

起飛唔舒服就聽過

屌你老未你要整得個降噪既耳機一開始就會預咗有依個問題
你一開始注重品質強調降噪功能，咁買家就要自己衡量個後果
你老未依家買撚完就係要你個降噪，你同我改撚咗去，仲要無得set back
咁你一開始整黎做乜撚野？ 咁其他公司有更好既降噪耳機產品係咪全部網顧用家安全？ 用你個concept 咁不如咪撚整降噪耳機？

你老未仲係到盲撐 弱智ifan dog

戇鳩

屌原來唔係得我覺得抗噪弱雞左

me 2
雖然我係ifan dog
但係都要講, 個降躁弱到我成日以為自己開左通透mode

屌 唔怪之得最近用個時成日以為自己未開降噪，但其實已經開左，好似真係開左同冇開冇分別…

搭地鐵用真係把撚，而家用返隻pamu slide算，起碼音質好d
btw 等緊佢隻pamu quiet

成班戇鳩以為用降噪等於聽唔到出面其他聲

quiet續航廢到得3-4個鐘
雖然airpod都係差唔多

咁點解第一版本同現在版本
ANC相差咁遠

其實你用過未
講緊一開頭airpods pro啱啱出個降噪隔到95%
依家更新完淨隔到80%

睇下佢點解釋

80? 有50都偷笑

Apple幾時幫用家降埋音量？
到時真金白銀佢隻耳筒番黎俾佢mute撚左
都仲要多謝apple令我遠離意外

我一出即買，當時第一版個降噪真係好堅
戴咗好似聾咗咁

宜家

真 一開始諗緊係咪我錯覺
點解開咗降噪周圍都係咁嘈

人哋有標明有線無線咩

近排真係嘈好多

無線好簡單啫無h1晶片就係劣質大陸野斷線耳機
理得你咩brand都係一撚樣

啲垃圾耳話頭痛之後投訴

Sennheiser MTW2
一開冇晒噪音

你睇佢用back to school offer散貨就知

比戴住都聽到人講野

用pamu slide真係祝你好運
會無啦啦虧左永遠pair一邊耳

我想講 iOS14 真係有得set

係咪最近又更新左 廢左咁多咁既

屌仲以為係自己個耳機用得耐開始壞

50？有30都偷笑

我淨係想佢個低電量提示聲可以細聲d
每次都嚇到成個彈起

啱呀

我係商場用聽唔到車響安 好撚危險㗎
d 車隨時剷入商場㗎嘛

咁你唔識開通透mode？或者買airpods?
你買咗對耳塞投訴耳塞隔音好危險？你係咪on9?

鬥曲線

過馬路驚就開hear through嘛，改細降噪係本末倒置

真係多究謝你啊apple
平時開降噪行街都會睇多幾眼先過馬路
而家弱D等我可以唔使睇可以直接行
就連教返通透模式都慳返
真係方便咗好多啊

多究謝啊

其實點解會頭痛

有腦癌

新買尋晚戴左去跑步，都好靜喎

雖然冇屋企隻 wh-1000xm3 靜到咁誇張，但一般車聲，紅綠燈聲，周圍嘅人傾計聲都聽唔到，話好嘈果d巴打隻耳係鑑聽級？

不過耳壓問題始終係存在，戴一個鐘係有少少唔舒服

你試過一開始個版本就知乜事
依家係好撚嘈
搭地鐵 乜都聽到
以前係乜都唔會聽到

最濕鳩係佢迫人自動更新

其實用佢真係貪佢粒晶片
iPhone 用其他牌子 BT 唔多唔少都有啲甩咀

用家問題
人要聽到環境聲音保護自己
你隻耳長期降噪所以有抗體 (自動增噪)
你唔撚識就唔好UP啦
轉番正常一個月再用就好番

一開始最正 靜到上太空咁

通透mode有得較level

但個降躁mode無得較 on9🚬

Bose飛機師都用佢，真係預左長時間用

你用過一開始個版本就會覺得而家根本係垃圾嚟

好似入左白貓post

垃撚圾airpod pro依家搭地鐵連隔離條友用酒精捽手嘅聲都聽到

燥熱 飲涼茶啦

屌你老母

ching 你搭過飛機未

由出嘅第一日朝早收到貨已經四圍去試，真係好勁，食早餐專登坐隔離風機位好似巴士車尾咁嘈都靜到夜晚咁，去機舖好似去左圖書館，得返我打緊果部機嘅少少聲，夜晚用我覺得自己好似聾左咁...第一版嘅效果真係超勁，但勁到有少少耳壓係真嘅，真係唔明仆街apple唔比人set 強度

咁𣎴如整太陽眼鏡唔遮光咁咪唔驚盲炳睇唔到路

Bose noise cancelling 好正，入咗無人空間咁

一開始嗰陣幾好
更新完唔比人較真係好撚弱智

試過其實都唔係咁差

屌你老母

難分真與假

巴士車尾真係冇聲
太靜係唔安全 壓耳都係真
但我都想有得較囉
佢第一次nerf 我已經比過feedback apple

岩呀，應該俾我自己set

明明初初買果時好正
而家好似廢左個功能咁

Airpod 1個陣已經係咁唔見 (一邊咁配 配左4-5次
之後有次唔見左一邊 等到佢出pro就換左
換左pro 配左3次 (一邊咁配
依家唔見左個盒
應唔應該再配...
有又好似真係方便啲
用有線解條線 解到好躁都未解到叉電又冇得聽

建議你用翻有線耳機

啲朋友都係咁講 不過有線真係唔方便
叉電又冇得聽 解條線解極都解唔到
想知個降躁係咪真係廢咗 之前係街有降躁聽電話同聽錄音都清楚過冇好多
同埋想知點解airpod whatsapp錄音好似潛咗水咗

咪係 啲耳殘撚就咪撚帶啦 咗都痛

屌 啱啱買咗

就出新嘢，舊嘢要淘汰，所以專登整廢啲舊嘢，等人有意欲去買新嘢。

唔係, 佢地好早期就nerf
好多人投訴ANC mode 整到耳仔唔舒服
呢個都係事實, 唔係人人鐘意

大家要知apple 賣耳機數量同其他廠出貨量唔同，多好多人用，要照顧到每個人都係好有難度......佢點都係等人用得舒服好過逼人ANC好勁...

咁俾人自己揀強度咪得

咁點解唔可以俾人自己set level?
根本無得兜

我都想佢比人SET. complain過

咪臭係
舒唔舒服就好主觀既
我覺得ANC強=舒服
Apple 而家迫人唔舒服

apple睬你有味
係要搵美國人集體訴訟先有用

係係係 無得自己調強度都係用戶嘅錯

qc35同xm3都係後期改到降噪好弱
唔知咩玩法

第一家玩ANC嘅就係Bose
點會唔勁

屌係咪又更新咗，好似又廢返
上個ver都好地地

班人返去用airpods2啦屌

應該係全部廠都驚奶嘢俾人告頭痛/頭暈/聽唔到車聲被車撞點算

係街等巴士就算聽住歌都可以清楚聽到後面條友講乜

幾弱智先講得出？正宗垃圾港豬

佢呢個係set 到transparency mode
但係anc唔得
屌你老母apple
我聽到黨鐵d人好撚嘈

正常
過多幾日出新野

呢樣真

不如用返airpords 2 仲靚聲

我仲以為apple驚d人掛住聽歌有意外都聽唔到其他人叫佢添

最近都有相同問題
當時揀airpod既原因係諗住講埋電話
最近成日比人話講電話多雜音收到 有小小中撚左伏

ANC前提就係你耳道要seal
Spinfit係貼啲緊密啲
自然可以令anc個效果好左

用緊其實都超好用

問題係佢宜家個anc唔幫你cancel

買左冇耐就比apple謀殺左個降噪 開頭真係好正

果陣係apple store試完即刻搵現貨買
唔夠一星期就收左皮

岩岩睇完呢個post即刻拎黎試下係真係廢左定我聽慣左
之後聽到哂巴士關門聲 人地電話鈴聲 夾硬開大聲都聽到一清二楚

近排通話好似差左咁？
成日潛水聲同大細聲
個通透就痴撚左線
D雜音仲大聲過唔戴耳機，我以為戴左助聽器咁
已經換完返來全新都係咁
反而我男朋友果個冇update過初出第一批就好正常
(因為佢少用少叉電，仲係舊版ver)

宜家只係變成一個助聽器

小心保存男友嗰隻唔好俾佢accidentally update

個通透模式嘈到呢
好似係引擎隔離咁
更新咗真係好廢

唔覺唔覺，就快出左一年

係，越改越衰，第一版最好，通透係比較自然，習慣之後感覺好似真係冇戴緊，但而家直頭係變左好似助聽器，一開就放大晒所有聲，由其中高頻
Anc一轉通透果下勁唔舒服...

傻佬先買beats有Shure 有Fender唔簡

本身想買pro，睇完呢個post都係不了
順便問下有無差唔多價位耳機介紹

Shure有出咩？換parts唔計啦
反而fender個隻好似好正
應該會買嚟玩下

利：結他佬，鐘意fender聲

利:吉他佬

一開降噪就好多雜音 要off 先無事 屌

就係因為一開始太靜，俾人投訴太靜，跟住佢就改。

我啱啱買果時真係會載到耳痛，我仲以為係我未載慣

依家買果d係咪都係咁？定係唔更新就冇事

Auto更

搭巴士開降噪嘅話，d聲會跟住巴士震動，搞到d聲勁怪
唔知以前會唔會咁，最近先買

有冇得投訴話太廢叫佢出個level比人較

無h1講經咩
其他牌子斷線斷到閪咁
行行下街又比人干擾無聲

唔會，越更新越撚衰

你一差電就強制更新

自從用左airpods 又真係無斷過先

廢到有時以為自己無開降噪

noise cancelling 同off 無分別
就快變transpanrecy

TRASH

屌，我要投訴投訴嗰班人

出新airpod 所以舊airpod pro 取消降噪功能 ?

岩岩升iOS14果下降噪突然間好勁
而家唔知14.0.1定3A283搞到降嗓有等如冇

今日換咗對棉隔音好咗啲

想問通常每年邊個月先會 永久調低 Apple 品牌產品的價格

好彩買左sony 冇買airpod pod姐

降噪好咗但係搞到transparency mode垃圾gum

笑撚死 apple成日當用定係

而家真係好廢
係office開降噪仲聽到10米距離左右既click mouse聲

AirPods Pro 有瑕疵！蘋果宣布免費更換

垃圾sony

仲廢 兩隻都用過

起碼正過蘋果戈隻先啦。